三萬黑警唔死返五六千個呢場抗爭都唔可以停

靠你喇納dee

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

用C4 explosive